今日跳當住三個黨鐵職員面前跳閘

之後想走黎捉我，我一下變速放甩佢地
我已經跳左三日，但見唔到有一個人一齊跳
求下大家一齊做呢件小事好嘛

屌，岩岩係唔係見到你

馬鞍山果頭

引蛇出洞咩屌你

你跳完引開左
我跟手就跳左

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

蒙面跳呀

唔該唔跳個啲幫手擋住啲職員

推

［轉貼］大陸人做嘅文宣 入嚟睇睇

有無蒙面先

佢地冇理到喎

今日好似好多職員，不過今朝喺兩個黃衫前面腳頂開道閘，響晒機都無人理

冇，就算真係捉到都係罰五舊

Ching認真？

可能掛，希望你見到既係其他手足

Push

一齊

好

不嬲都話知你，捉到又唔係有錢分